吸收佔中教訓 唔好阻民生

支持你地既人都要開飯
做長期抗爭都要醫肚
三軍未發糧草先行
市民就係補給線

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

自發罷市

推